粉嶺PTU 基地懷疑試射緊催淚彈

求FC

影得唔係咁好，唔好意思

推